★返工教信徒接旨！這是奴隸主給你們的考驗！下跪！

老貓拎綜援爽死

日日J牙中

爽死

又話四獸J only

鞭slave圖呢

可唔可以加兩句
「狗鐵壞車？」
「做咩唔早15分鐵出門口」

X2

綜援+公屋=香港贏家

所以最安全係留係公司SLEEP 包唔受交通影響

對腳愈來愈粗